(18區議員)點解冇開記者會要求封關？

18 區議員
係時候顯示民意啦！